（廢青）一齊睇下自己嘅廢青指數

去設定》最底》回帶數量

1-1000:正常人
1001-2500:廢青
2501-5000:中級廢青
5001-10000:高級廢青
>10000:隱青

17790

14864

10144

0

睇唔到

Del app 拉

an機冇?

23515

係邊度睇

揀邊個

同問

搵唔到連登，貼住高登先

20684

26k

6988

27666

啱啱開上到而家 我覺得差唔多

28521

10859

An 機=成功人士

36735.....

Rip